作者lohaki (lohaki)站內StupidClown標題[無言] 這設計師...時間Sun Dec  8 12:36:00 2013
乾，ㄧ早就遇到這種超扯的事
很開心的騎車去燙頭髮
到了，坐下位子說我要離子燙，就開始玩手機了，ㄧ切都很順利，也在蒸了，蒸完跟我說，這樣夠不夠捲! 你妹啦!我是要燙直，你給我弄捲是殺小!只好沖水!現在又重燙離子...

--
posted from android bbs reader on my HTC J Z321e

https://market.android.com/details?id=com.bbs.reader

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
◆ From: 222.251.14.227
→ justbow:捲的動作很大 沒發現也超扯 12/08 12:42
推 cuteneo:中了滑手機的毒很深..之前也有一篇滑到火車過都沒發現  顆 12/08 13:06

